十八線過氣藍絲暗星鄧穎芝 FB攻擊TL韓子亮係肛交歌手、撐示威者係抽水行為

TL委屈訴苦

事源TL韓子亮同元朗叔父割蓆
仲成日落場幫手關心市民

TL韓子亮冒死大義滅親！IG公開同元朗白衫叔父決裂：「屌你老母」

引用隔離post 仲落場直播

啱啱見到呀鄧小姐ig有po今日一張story
有冇人睇開佢 知佢咩立場
但係公眾人物串人肛交歌手都真係幾狗吓

雖然TL唔係一個好好嘅歌手 亦有黑歷史
但係反送中同元朗事件上 我諗大家都見得到佢付出
鄧穎芝係咪暗星暗到心理唔平衡 妒忌TL有人支持？

靜係記得佢同林師傑一齊過，唔知係咪因為講野唔經大腦又唔識尊重人，先會撈咗咁多年都撈唔起

多謝你

小事啦 呢度大把連登仔支持你 雖然未必夠力捧紅你

Gchi TL
Tolove韓粉here

但佢又有分享三罷 警狗濫暴既野
係咪有私怨

G持TL

賓妹...

翻鄉下耕田啦

乜撚野叫肛交歌手

TL曾經被人雞姦 之後因為山窮水盡拎件事勒索個強姦犯 最後坐過監 但唔係TL雞姦人

抵比winkie打

之前viutv個節目

賓妹收聲

好過佢無人肯姦

TL分分鐘紅過佢

TL我地支持你

架垃圾van喺咩post留言話TL？

TL我識

party with TL 街知巷聞

鄧咩芝係邊位？

呢啲人真喺抵你唔紅

抵制鄧晤知乜春

有咩要抵制

晤知
呢個傻西做緊咩架

屌你老母 暗星唔扺得？ tl 支持你

人地d嘢關佢乜事

鄧穎芝？who？

無人識佢

支持TL

老老豆豆，TL紅過你鄧小姐十萬百千倍啦
TL首party with tl唱到街知巷聞
你呢？做左咁多年有冇野俾人記住？
咪就係冇，所以先要攻擊人地make noise博上報

正宗娛樂圈小強

其實鄧嬸 我真係一首歌都噏唔出

有肥又醜坦克腳

認真，TL紅過鄧xx啦

鄧穎芝關鍵字 苦情人 樂壇小強 鄭融 賓妹

有冇原PO LINK

鄧小強嘅聽覺作品(唔覺得係一首歌)
記得係2011高登膠歌頒獎典禮有佢份

真心諗唔到
同佢同期既鄭融有紅綠燈，紅花會....
就連吳日言都有黃金蝦

鄧小姐可以出左道咁多年都冇一首代表作，真係唔簡單

浪費左人生三分鐘

有既
只識一首《苦情人》囉

但係TL BB出道一年左右我已經識《PARTY WITH TL》 同埋 《應該分開嗎?》

鄧穎芝深黃㗎

仲有樹埋啤啤 baby wanna let you know